<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Antonio Valdivia</title>
    <link>https://antoniorvaldivia.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Antonio Valdivia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://antoniorvaldivia.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://antoniorvaldivia.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://antoniorvaldivia.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hey! Este es el contenido del nuevo post, borra esto y llena tu contenido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://antoniorvaldivia.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://antoniorvaldivia.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hey! Éste será mi primer post sobre lo que yo creo debe ser la cultura del desarrollo de software.
Cuando éra pequeño crecí viendo a mi tío programar en MS-DOS(y jugando DOOM), veía cosas que no entendía pero me fascinaban.
Conforme crecí, me dí cuenta lo tanto que me gustaba y facilitaba la programación, lo que me provocó un dilema: ¿Con lo rápido que avanza la tecnología, cuáles éran las implicaciones morales de ésta?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://antoniorvaldivia.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://antoniorvaldivia.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
